各區注意，九半之後可以既話去各區鐵路站護送英雄回歸。

根據經驗，死黑警好中意係唔同區等待遊行人士，想睇下係咪捉到人。

冇出去既人可以去返自己區鐵路站，只要人多就有機會畀遊行人士混入人群去，方便佢哋返屋企。

帶埋衫畀佢哋方便更換。
食物，水，錢都唔少得。

大西北，主流轉車站最重要。

推到各區睇到。

push

小心狗車

唔該你地be water
戀戰冇意義
聽日後日仲需要你地
推

今日出面手足好辛苦，大家幫手護送打下氣

Push

繼續護送行動。

推

會有義士不斷咁返嚟。
大家唔理警犬有冇出動都好，請出嚟。

多一個人，義士多一分安全。